識人俾狗屌

佢仲要覺得佢自己係睇人品 唔介意條仔係狗
想問狗會有人品㗎咩
即刻好想絕交

絕交
仲要叫晒所有朋友同佢絕交

講真
冇諗過佢會咁講嘢 仲鬧返我轉頭
好心提醒佢小心俾人起底